［幾時添馬好？］想幫華記做個造勢大會 話俾死玻佬知佢係有強大政治勢力撐腰

班死玻狗唔識華記
我地14億人可以封殺佢
今時今日中國人係唔好蝦！！！！

有無華記英文名？
想寫信去新加坡重申華記充滿政治熱誠
對方可能會了解....

你地唔好再打壓華記！！！！
佢係為正義發聲！！！！

抗議打壓華記！！！